屌，原來連登咁多on 9仔，1000個quota唔夠用

[img]圖片網址 [/img]

咁你咪好叻囉

樓主要唔要扑埋自己

屌，on9仔總有一個係左近

呀～好痛呀

求下你快d解block

單機白痴仔

block 左我未